大家試吓將“袁國強”呢三個字調轉嚟讀

國強袁？

強國猿

Ok

2019-2018=1!!!

從來冇話過係笑話

強國，完！